100毛今日個阿叔搞喊咗我

聽到「我無資格要求人哋死」真係好催淚

你個屎窟鬼成日都喊架啦

佢講到好感動

呢啲咪有人性囉
香討廢老淨係話我住福田
去深圳灣返工好柒遠呀

去唔成旅行我都好想喊呀樓豬

喺香港住一排囉屌
唔明點解要每日跨境翻工

留係香港抗疫啦

抗壓都就嚟抗唔掂

明日花正皮
深田負皮

同我傾下

Jm9

人地係明白花喎清...係時候睇少啲喇

你識覆msg架咩

明日花正式引退，點睇

手淫過度導致視力模糊

睇rose ma囉

撐100毛

要受一齊受，不求別人為你冒險

唔捨得，不過佢都係轉去演藝事業，應該同三上一樣繼續賣肉
唯有J翻佢舊嗰啲

你對眼壞咗

都onl9
封關意思就係減少大陸人流
佢自己咪大陸人流 點樣可以唔減少大陸人流但又減少大陸人流？

黃絲真係有樣睇

班好人個樣真係慈祥

啱,

罷工 係為左 全香港人既健康
有乜理由 反對佢地罷工

哇 ... 最尾嗰個 係 中立轉淺黃 !

多謝你呀 c9

大家都係人類

就係有班藍屍道德綁架

藍屍： 你救人係要放低所有歧視，唔可以有政治觀

真正要求前線醫護去死嘅，係醫管局高層+林奠+如工聯會(已退休醫護)黃河哩件死老坑，咀掔掔講醫護天職，卻毫無風險，背後指指點點，
前線衝，自己鬆。

推

明白事理

香港藍絲比例越多個社會越差

100毛 不了

銀髮族

感謝你

咁都有得笑
我就J開橋本同桃谷既

佢地講野好清晰好有條理
真正智慧老人

呀叔

封關

大黃埔

Push

黃埔

現實識架唔知就衝出嚟柒得唔得架

醫護加油 好多人支持你地

唯一解釋：大陸樓始終比香港平同面積大

型

事實係無錢 我睇香討話好多基層住深圳跨境翻工

支持醫護

講得好好

屌你老母

租金都平啲

原來你嘅價值觀得狗公淫西

做咩

呀叔真係睇透世間真理

時間成本太貴
每日用幾粒鐘翻工

你識都唔識就話人狗公淫西 你屌過樓豬定比我推爆左個屎窟呀

點解屌我

佢老母做淫西比隻傻狗公屌完生左佢出嚟咪成個腦得呢兩個觀念囉

我冇話你冇腦架 好比禮貌

藍屍：黃絲曱甴想借機動搖國家政權

又要亂屌 又要唔比人講 仲話實係 而家講求fact check呀 有冇專家話係呀

一入一地個po乜都唔睇就亂屌人 你狗公多啲喎洗唔洗施捨啲錢你叫雞呀

藍轉黃

推
林鄭 黑警 冚家剷

車錢都係個度啦都唔明佢地諗乜

花生 正經post變LF2

藍屍係無腦

好勇敢

佢潛左水

佢唔想見到你同巴打放閃

醫護唔係怕死，係唔想漫無止境比支那人享用香港醫療

姨姨

朋友，佢係追擊我開po

我絲嚟架

屌你啦樓豬 邊個成日叫我留下言

有棍絲

棍絲唔係絲咩

加入

真係草菅人命

I大都係大

I大好過毅進啦

唔好咁

(突發)啲狗又喺天水圍到濫捕

天水圍瑞心黑旗

岩岩屋企樓下看更仲話啲醫護好無良
即刻開佢波

個班垃圾直接槍決好過

點解一個助養組織可以完全無人知 無人推

幫手推下啦 又係大家話助養開始式微
有人做又無人推

多謝大埔人支持醫護罷工

真心感動呀

呢D人明事理
好多藍絲狗 做左大半世人都仲係on99咁

真香港人

對比起有線訪問果條陷家剷真係睇得出邊個先係香港人

搞清楚，醫護罷工唔係因為怕死，佢哋罷工係要迫政府封關避免進一步社區爆發

返唔到轉頭

正常人

跨境返工係要承受過唔到關既risk

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

巴打你搞到樓豬wts話我追擊佢吖
Block柒佢由佢單機啦

良心呀叔

講緊班管理層

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Tui

阿叔好波 !

睇到 眼濕濕

push

多謝肥叔叔 撐醫護

真心 叫人唔好罷工
其實講到尾人地都係番工
使唔使搵命博先?

啱呀支持醫護罷工

多謝叔叔 好人一生平安

我愛阿叔，睇到眼濕濕

721831

呀叔好波，但醫護罷工唔係怕自己死，係怕會有好多人死！

今次真係connect埋中立撚（個姨姨）